岩岩睇左敘利亞近期啲新聞

都幾大獲，收唔到科，有機會做史上最長戰事

嗯

2030 都未打完

第二個阿富汗

當新聞報導俄羅斯運了新戰機su 57往敍利亞作軍備測試，加上土耳其有派軍追打庫爾德部隊，在敍利亞勢力;這場戰爭……

連登仔：正！有得重新洗牌！